（1月2日）$10有九件麥樂雞！港豬準備狗衝未？

等睇金拱門大排長龍。

尋日見班友好似未食過早晨全餐咁 九個字先有得食都等

邊屌邊食

班港豬畀電視廣告洗晒腦，爛鬼早餐日日都有得食，但又係都要元旦果日排隊食。

香港人就係咁撚賤格

你sure連登仔唔狗衝

嘩!一陣覇返個靚位先

齋坐唔食

港柒出動啦

準備大手入貨

連登仔如下：

1. 上網笑鳩港豬排隊
2. 睇下銀包，唉左一聲，自己落街排埋一份
3. 邊排邊屌排隊方法慢，但又照排
4. 等左陣，終於拎到，自己搵角落頭一個食
5. 邊食邊屌難食，狗也不屌（但唔駛5分鐘食完，唔夠喉，想再食）
6. 食完，心諗咁平，唔執輸，排多份外賣番屋企肚餓食
7. 番到屋企第一時間上網笑鳩港豬，中資垃圾肉都走去排
8. 肚餓，食番頭先果份外賣，發覺都係唔夠喉，想再食
9. 到左第二日，想再食但係無優惠了，上網屌加價，20年前個餐$10都唔駛/食Mos Burger 炸雞好過/中資無良

準備跑鞋先

d人玩通宵先去食m記姐

Lunch啦
等睇連登仔影哂相Post 出黎話狗都唔撚屌
(但自己食到唔夠喉，點甜酸醬食2打都得）

已經排緊

係唔係將d賣唔去既雞槌整成麥樂雞

食完好滿足
準備聽日繼續狗衝四層芝士漢堡

笑死